郭文貴：放甚麼冰冰，涼涼，熱熱（的小視頻），就算放足100集，外國人也不會跟你一同滅共

即係走數啦

creditability

郭文貴

滅共還滅共，片還片，兩樣嘢

9up佬

垃圾
根本無片尻up
唔該快d 仆街死

佢話6月4日 是中共滅亡既日子

信埋佢今次, 等多幾個月

佢啲片好多都關閉留言，想屌佢都唔得

佢話今年中共唔亡佢跳樓死
100%走硬數

咁你放一集半集證明你有先再講其他嘢

佢面皮仲厚過小粉紅

反共版的小粉紅

條友無料扮四條

屌你老母片呢

一日無片一日當佢鳩up

小粉紅 一個post 只有五毛

但郭文貴 做KOL 賺大錢

佢真係冇中過一次

條片同se2一樣